[move on]如果今日2359仍然聯繫唔到你

我會將依段感情埋在心底處
Tg同連登ac都會del了
陳小姐，如果你心入面仲有我⋯⋯可以找我嗎？

I miss you my dearest

陳小姐你返黎好嗎

對唔住

再見啦陳小姐
再見啦我既前女朋友
多謝你比我刻骨銘心既回憶
我華麗氏會永遠離開連登 再見